今次係香港及澳門回歸之後

首次係假日發出的十號颶風信號

晒左成日假